香港人真係好能鍾意搞個人崇拜

政治：鄺囝
經濟：媽咪麵
娛樂：黃子華
教育：欣師
音樂：院民安
電競：toyz 達哥 五公子
油管：sigma 大j

歡迎補充

我其實好崇拜邊伯賢良淑德

你捧殺緊佢

trump都無講

國際：川普

好鍾意神化佢地偶像
eg 子華神 鄺神 sigma大神 麵神
仲有我嘅

我係佢粉絲

瘋癲：劉馬車

報紙：蘋果 立場

愚樂台：利民兄

油管屌你老母支那仔

香港人都係骨子裡小農DNA 奴性太重
同古代既人一樣，希望有明君帶領，打救自己
只不過宜家轉化左呢一種個人崇拜咁解

由佢叫我小妓妓嗰一刻我已經唔係崇拜佢咁簡單

臭雞

承認啦 始終都係中國人體質

飲食：chef lemon

有冇可能如果唔係共黨搞香港人，香港人可能比大陸人更加紅？

會啦 張國榮
牙gem已經證明左

又話冇大台 轉個頭走去造神

如果喺香港搞共產革命。中共會用咩理由來干涉呢？十四億反共？

up乜

香港人係咁

見到音樂：tommy 已經得啖笑

係有好多人神化過佢
之後自己柒